熱烈慶祝今晚暴徒上環被打，抽獎送Sammi飛活動(舉報)

大家識做啦